[FPS]係咪已經無人識quake呢隻game

如題

quake最近出左隻Quake Champion

尋日開始beta test但唔見有人講

係唔係呢類arena fps香港無人玩

補翻條link先

認真咩

係咪太舊無人識

以架出新game啊

係咪quake個年代香港好少人玩歐美game，大部分人都係玩日系game？

可能係 同埋香港網吧好少見arena shooter

識隱型 不了

隻隱形真心幾屈

又細隻又難瞄

要轉型了，想當年成日玩第三集
打到個個稀巴爛

細個玩過一次quake 3 個陣玩轉到頭暈

之後好想搵翻黎玩但個陣唔知隻game叫咩名

近呢兩年先知原來係格系列黎

然後佢咁啱出新 嗚啊

個